林日曦細聲講悲但真 換飛

有冇人可以同我換飛，我有兩場480 (15/12)，咁啱有朋友結婚
tg: sadbutsotrue

22/12 ok?

老細幫我搞掂咗

有得傾架？